錦木 千束: これ、ぜんぶ私のために@してくれたの!?
錦木 千束: ありがとね！
井ノ上 たきな: へっ？
井ノ上 たきな: え、あ、あれ…
クルミ: 「いやぁ、内容を見てて思ったけど@ほんと父の日か母の日か@もしくは誕生日並みのもてなしだったな」
井ノ上 たきな: え、は、そんなつもりは！
錦木 千束: あれ、違ったの？
クルミ: 「はぁ…たきな、思い返してもみろよ」
クルミ: 「千束の好物を特訓して」
クルミ: 「絵の特訓にと千束の似顔絵を描き」
クルミ: 「挙句、ビデオメッセージの用意と@好きそうな名作映画の発掘」
クルミ: 「これを至れり尽くせり…と言わずに@なんと言うつもりだ？」
井ノ上 たきな: いや、それは、その…@というかなぜ知ってるんですか！
クルミ: 「いやいや、ボクに隠し事を@しようと思う方が間違いだろ@ま、みたまが全部話してたしな」
井ノ上 たきな: え、そんな@作戦が筒抜けなんて…
フェリシア: あーあ、千束の@ギャフン待ちだったのになー
錦木 千束: あ、そうだったの？@ごめん、喜んじゃって
井ノ上 たきな: ちょ、フェリシアさん！@というかいつの間に！
フェリシア: ん？２階で見てたぞ@いろはたちと一緒にな
やちよ: まぁ、いいじゃない@結果オーライでしょ？ふふ
井ノ上 たきな: 笑ってるじゃないですか！
いろは: でも、まさかあの話から@こんなことになるなんて…
鶴乃: ビデオレターを撮りにきたとき@あれ？とは思ったけどね
うい: でも、本当にふたりは@仲良しなんだね、ふふ
井ノ上 たきな: ただの同僚です…！
錦木 千束: ほらほらムキにならないの
錦木 千束: たきなも、一緒に@パンケーキ食べよ？
錦木 千束: あと、映画も観なきゃ！@ね？
井ノ上 たきな: …………[wait:0.8][chara:406201:cheek_0][chara:406201:face_mtn_ex_000.exp3.json][chara:406201:eyeClose_1][chara:406201:lipSynch_1]はい
井ノ上 たきな: 千束
錦木 千束: ん？
井ノ上 たきな: 次は、もっとうまくやりますから
錦木 千束: またもてなしてくれるってこと？
井ノ上 たきな: 違います！
井ノ上 たきな: …それより！@私が残していたお菓子…
錦木 千束: やっべ、聞かれてた！
井ノ上 たきな: あ、こら待ちなさい！
井ノ上 たきな: …次は、絶対に負けません
